老鼠曾：無證據香港人有意推倒中共政權 美方曾表示對推翻獨裁政權感自豪

曾鈺成：無證據有港版顏色革命 惟美國不可能不做事
2020-06-13 HKT 16:30

立法會前主席曾鈺成表示，自己不是執法人員，亦沒有到示威現場搜證，拿不到證據證實香港有港版顔色革命，需要港區國安法訂立後，由專門機構收集證據。

曾鈺成出席一個港區國安法論壇時表示，反修例事件發生後，很多美國政客包括參衆兩院、國務卿、副總統等都曾經高調指出，這是香港人爭取民主的運動、站在香港人一面，並接見運動的核心人物等，他反問，如果美國中央情報局不做事、如何交代，及是否代表中情局失職。

曾鈺成又引述前任美國駐港總領事向他指，不否認亦非常自豪，曾經推翻某些獨裁政府，建立民主政權，他反問，以美國的角度來分析，去年香港發生的事件，美國怎可能不做事。

唔好縮呀支那

佢唔係去過poly救人咩
無去過示威現場？

老鼠仲係想扮扯皮條
Out啦
而家要No lube直接上啦

快粉少少立
咪撚縮沙
我要攬炒

曾鈺成又引述前任美國駐港總領事向他指，不否認亦非常自豪，曾經推翻某些獨裁政府，建立民主政權

咁即係點?
確認支那同港共堅係獨裁政府?

所以老鼠咪變咗棄將囉
或者老鼠自己都醒目想明哲保身
如果行老鼠個套 大把港豬都未醒

唔係縮呀下

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

唔係呀屌你老鼠
香港要獨立
中共要倒台
如果可以親手做到梗係好
但係靠美國滅撚左你班人類病毒我都一樣咁開心呀

如果老鼠曾做咗特首，我深信大把香港人喺街度大叫：我係中国人呀Hi！

洩露国家機密

事實上香港政府官員任命從來都無受市民授權

我想推翻共匪喎😂

老鼠曾即係話中共係獨裁政府?

幾時死

下 有喎 收皮啦屌你老母

唔係呀，我想㗎

理論上 佢應該都算參與暴動 （popo既計法）

"推翻獨裁政府 建立民主政權" 自豪有咩問題
咁老鼠曾覺得中共係咪獨裁政府先
唔係咁你驚咩
定係你覺得中共係獨裁

朱媛呢？朱媛喺邊度？